一次煮兩包營多應該落幾多醬

一次煮兩包，十次有九次都無咩味，一是就唔均勻。煮兩包就唔好食

梗係落哂啦

用兩個煲兩隻碟咁咪得囉

是啊，就是用緊兩隻碟分開撈，但要洗多隻碟唔太想

比幾多落幾多尊重黎架喎

兩包要係復數，要加S，無加會唔夠味

分兩次食咪得
食完一個再煮

呢啲濕鳩撈麵真係好奇怪，一包先好食，唯有加多啲餸

麵同醬分開食

點會無味

落晒都唔夠

落哂啦

因為你哋無隔乾啲麵，兩份一齊裝令到更加多水影響味道

我煮完唔會即刻食， 攤一陣乾身先好食

真正既營多食法係用黎炒
啲料又勻啲
乾身好多好好味

落曬啦仲洗問

包味粉咸到仆街 , 食得多遲早有高血壓

當薯條咁逐條點囉

自已買枝甜豉油同辣椒醬咪得

我通常都一包落哂碗底
另一包就落麵上面
再撈 會均勻D

樓主 咪咁重口味啦 遲下老左就知咩事

落一包份量先 撈完睇下邊個位撈唔到就再落另一包啲醬係個到撈 未試過撈唔均

兩包麵就一包味粉
4包醬全落 油只落半包

1.75包